交友AP啲女傾左十句就問「你有冇養狗架、鍾唔鍾意遊車河、你係唔係自己一個人住」

有冇同人講你中意比人灌腸

有無流屎水？

#2-#4認錯人

Frankie De Jong

你改左圖？我見過真果張有星展銀行廣告，內文都唔係咁

我立即屌你老母

俾人灌腸係咩感覺

明顯中左假膠圖伏

豬sir

你住邊架
返咩架
搭咩返工架
中意狗，第時想養隻柴犬仔
你平時放假做咩架
我平時都係去飲下咖啡行下Gallery
有時同d朋友行下山露下營
冇野做就係屋企睇下netflix食下pizza chill下

10個問題 7個MILD 3個CHOCK你底細.

都冇DBS

有樓有車有鳩

唔比免費廣告

姐係改圖黎

高登個位假蓋清來

鬼叫啲男人唔爭氣 造成男女唔平衡
豬西賣相 都一大班人買

但蓋咁有錢 冇所謂啦

通常唔會問得咁明顯
一開波一定懶nice
chok完之後就開始唔太應

要有意冇意漏少少比佢聽先會濕濕地

岩岩睇完隱瞞有樓個po?

系...D人古惑過港男好多

有齊之後 有冇計呃d女中出即飛